同我推返所有727post上嚟

聽日就係喇仲係到笑condom
727 黑衫黑褲
時代革命 光復香港

記得帶遮

不要說「五大訴求」，試著說「警黑合作」